4強唔洗講都知係。。。

利對巴
祖對鏝

當我皇馬死？

死能咗啦

摩迪決賽出到

邊有咁正路

曼聯VS波圖

係觀眾席